啱啱瞓醒 未來熱大炒意假幾多球

暫時-2

大炒兩球 被人

等睇利犬聽日輸比葡萄牙野

屌 咁撚廢 還返個位畀阿妓啦

畀意假黑吃黑

陣間插下水就反cup啦

旁證無舉旗overrule
唔公平

Ching ho ball

有插水孖寶 無有怕

Alli呢

球證搞錯啊 仲唔快啲判十二碼畀世四

我地英撚阿頃唔係好撚勁？

唉喲喲 明黑鳩你啊死熱狗

Kane

強烈要求mike dean 卡頓堡 做球證

仆到咁應都唔畀

Jon Moss呢

肥普點回應球十二碼啊

未來熱又飛尻人

打交

明黑鳩你啊未來熱

林美狗好撚矛

一冇黑哨就唔識踢波

熱強烈要求次回合要有Moss做球證

-2

未出dybala都屌打緊 出埋點算

見到批熱狗畀人黑真係好撚心涼

黎緊插返幾球就贏架啦

耆靈王保方都入唔到

buffon

世四

Moss：miss me bro?

拉美拿又比靈異野kick低?

西瓜啊

-dd

熱加油
努力啊
唔可以下下靠黑哨架

保方好撚勁

呀傾撚保方

-1了

屌

真係四比二呀四舅父

十二碼

屌你老母咩希古恩

大炒一億份之零

柒頭

thx

斜恩真係世界級前鋒

Hi

聽日猁贏唔到就好笑

樓主柒起上黎真係無止境

柒頭樓主唔好潛水呀，dllm

有冇咁柒呀樓主，你面唔面紅呀

樓主

怨婦猁

Super

希古恩又敗多次家

小學雞到

聽日千祈唔好輸呀怨婦猁

睇返樓主第一版d留言
真係柒到出煙

成日聽人話利迷好似怨婦咁我都唔信
今天信了

第一日上連登?

樓主呢？

死返入去狗竇叫春啦怨婦

臭猁狗真係成個怨婦咁

燈撚到呢 你隻臭痢狗

下半場成場縮左返狗竇

聲都唔敢出

死賤種猁狗
一時唔偷雞做保長

柒

柒撚到無眼睇

樓豬快d走呀

大炒兩個作客入球呀

樓主好撚廢

燈自己隊波仲好啦利狗

你知唔知大炒點解？

喂，炒咗幾多球呀？

樓主去左邊

樓主呢?

樓主召喚

賤種低等生物

成班弱智?

保證好笑

成班抽咩水，
熱刺真係大炒咩?

有冇咁柒啊

一來 歐聯踢兩回合

二來多數都係win波先抽水
一係恥笑被絕殺追和果隊

一起身 見到成堆抽水post
以為熱刺大炒祖雲達斯
跟著見到2-2

心諗做嘜鳩

樓主下回合柒少陣

岩岩訓醒就咪撚學人開post啦

作客2:2有兩球係手，下場易踢